12/6 先罷工罷課 傻撚咗？

係就今日開始罷工罷課啦
人地12/6朝早已經二讀三讀完啦
睬你都傻
即刻今日下晝全港罷工罷課啦

仲等

推上熱門
俾多啲人知

樓主你講得啱，幫推

講真 罷工一日半日有咩用
係就無限期罷直到政府收回方案

係幫手就唔好無限推高難度先
12/6真係做左先再講

推 罷工都要擇日？
即刻做唔好等

其實應該keep住69嘅意志，反國教都連續佔領幾日

太遲咁 今日好多人已經返曬工

淋病好醒目
等啲人休息晒先出聲明
好多人返晒工咁又點啫
下晝唔舒服即刻請假
如果連呢啲嘢都要等
仲講咩抗爭
講咩不合作運動

有個103小隊page ，收集左好多呢幾日的new ，都係朋友share 黎叫我follow＞＞

抗爭就係要有代價
如果大家都仲要等
即係大家都唔覺得呢個係一個好嚴重嘅問題啦
相比起就係最前線嘅義士
我哋即刻SL/ AL 算係啲乜嘢？

推 希望多啲公司/ 市民
提早三罷

推post

就算幾時開始罷工都好，都其實同罷工罷課冇分別，根本冇工開冇學返

推

推 推到其他12/6先至三罷嘅人而家即刻
放完飯唔好返去
食錯野
請病假

推到上熱門
香港人
去到呢一刻都未覺醒？

唔好淨係讚
幫手推
同埋話比身邊嘅人聽
當然三罷嘅實質作用未必好大
但總好過冇
而且嚟緊要做好最後準備

無錯 13年碼頭工人個劑 幾work
不過好多豬針拮唔到肉咁

社總吹雞12號去立會外聲援
我地唔止要聲援
要包圍先有用
唔可以俾任何人進出
尋日嘅十分一人肯11/6晚留守
我地先有得打

11號晚一定要出
三罷盡早即刻搞
要多啲人一齊響應
唔好等啦

唔係淨係12號 要一路罷落去

嘩! 你唔比2日港豬通頂OT預早攪掂啲嘢你叫佢地12號點罷?

我驚你12號先罷 之後已經唔使一路罷 12號直接三讀通過

十二號先開始，天倚同義士返硬大彎區

隔離post都話 聯署寫信俾老闆 即刻開始罷工啦

咪係，佢哋喺入邊坐
我哋請個假都唔敢
我哋對得住佢哋咩？

啱 一日半日鬼怕你
你遊行103萬人上街都癱瘓咗港島一日
但佢就係知得一日
而佢一通過就係長久嘅得益
所以無論咩行動，都係要齊心、持久
但而家唔通出面哪怕連登都只係講一日兩日嘅事
但政府態度咁強硬，無盡地一鋪、誓不罷休嘅決心佢都絕對唔會讓步，尋晚佢已經擺出最硬姿態

推
香港加油！

唔推唔係人

公海)總Group

****
物資及運輸組：
招物資，招車隊，招物資運送

資訊組：
文宣gp:
招文宣人員，剪片畫圖ai ps 咩都得，招相招片

戰術谷：
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp:
招救護後援

612 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈：
****
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！

你見淋病尋晚親大家瞓晒先出聲文，就知道佢睬你都傻
講真淨係3罷呢幾日佢都唔會理
12號 過咗先再算
不過呢啲係我哋作為前線背後可以做嘅嘢

請左假

多謝你為香港出咗一分力

聽日開始罷 金鐘擺陣

推呀

泰國佬好波
依家唔罷 你仲有機會出聲咩！

星期二已經要做啦
星期三人哋仲得鬼閒理你

香港人到呢一刻唔係仲返工當乜事都冇？
乜嘢都係返工之後再算？

星期三先罷工罷課
任何社會壓力都已經太遲啦
佢哋已經係議會度表決

push

罷工 罷課

企出黎話俾你老細、老師聽
今日既香港由我地守護

無錢表示好難罷工

遲啲過去有錢都冇命享

請完假好諗下點樣預備自己去面對接住落黎嘅事情

遲啲過左有錢都冇命享

大學放假
中學生00後on99咁加無膽無料
咪以後見到兩三個中學生就以為00後覺醒
大撚把仲考緊試食緊雞定唔知蛋糕
罷課唔洗諗

做野啦

總會有人有心無力

唔好等12號 11號晚大家出立會！

屌 今日心浮氣燥 做唔撚到野
聽朝自發去金鐘行街

我都冇 但我都會照罷
因為呢個係我嘅責任

冇人組織仲叫唔叫罷工罷課
罷工擺明係要癱瘓市區機能
得果小貓三四隻請個sl就真係冇用啦
69點解咁多人出黎都係因為宣傳左好耐
所以罷工罷課要有價值一定係要一齊做先有效果
唔係你講果種自己拎假就當係

小店罷有咩大作用，影響唔到香港經濟命脈
但我地有咩本事叫金融業、大型食肆罷工？
無力感好重
而家大專幾乎放sem break
學運好難組織好難大專罷課

btw, 12會出席

大劉自己旗下公司都唔帶頭罷，講閪咩

一樣道理

其實立法會賣港班友係咪聽日就會去定？唔係既話另組隊去封死佢地唔比佢地去到立法得唔得？

民主黨發起罷工罷市

而家先罷工罷課 傻撚咗？ 見得效黎都通過左啦.
應該一個月前就要啦

工可以再搵 命得一條 通過咗就人生已完

香港人丫嘛 今日遊行 聽日返工 有邊次唔係

少店罷的確冇乜實際作用
但一定都要罷同share出去
人傳人先係最重要spread開去
Sem break 就出黎組織下大專生學運
仲去放假玩咩

毛EE: 支持市民用自己方式抗爭

民陣發起擺工擺市

我意思係要有人組織
唔係亂鳩咁拎假就當係

香港無希望架喇

要推

我諗我個office應該得我一個拎假

屌你宣傳都要時間架

I don’t accept and I will fight for my future.

呢個真 係表決左先反抗有咩用

罷一日好啦, 第二朝仲要返工返學

大家聽晚好去留守，等到12號朝逃法都過撚左

講真呢張圖要周圍傳出去
仲有好多人唔知11晚出
大家加油！

星期二要開始包圍立法會
擠塞所有入口
防止任何政府官員同議員入內表決

唔好星期三先去
到時會太遲
佢哋一入咗去就會即刻表決
唔好諗住可以拉布
政府已經唔會再跟正常程序做嘢

認真想問，佢哋會唔會唔喺立法會入邊表決？定法定一定要係入邊先有法力效用？

我都想問呢個問題
究竟有冇法例規定一定要喺立法會通過
佢哋可唔可以去其他地方表決？

係要罷到撤回送中條例
同時包圍阻止二三讀先有用
facebook好多港豬仲談笑風生讚示威人數
又話71再出黎 又話填表做選民
佢地好似完全唔知已經冇時間一通過就完咁
仲有好多覺得係搞事
已經好有耐性講比佢地聽都好似唔理咁
其他組織又好似本身有其他行程事務

真心希望香港整體將阻止二三讀放係首位
好好利用依幾日重新宣傳計劃組織動員
到時大家由立法會做中心點發動不同行動

講完
大家繼續一齊努力
唔好放棄！

如果依家唔做以後後悔莫及

拎假都計罷工咩

當日點二讀三讀哂
你收到風全部民主派唔講野？

Lm

而家邊個講緊話一定要跟正常程序做嘢
之前都試過好多次夾硬過啲條例
好可能唔會再俾你拉布

罷一日有撚用咩 要罷就罷到條柒婆肯撤回為止

利申：罷緊課

唔好意思 比我直入一下
大家可以睇下邊日出黎好

多數唔會三讀埋
政府一定消粍多你一次
不過呢個關頭我都傾向宣傳得嚴重啲好啲
一鼓作氣好過比人消粍

11號晚包圍立法會係唔係預咗危險會流血？如果係嘅話請願諒我自私唔可以俾女朋友出嚟 但我一定出嚟同大家撐到底 份濕鳩part time都直接射波算

希望和理非同勇武派停止互相指責，團結合作抗爭！

一場運動有前鋒後衛好正常，手法不一，但目標一致！

兩派唔同嘅抗爭手法可作多管齊下，互補嘅作用

希望和理非停止篤灰，指責勇武係暴徒

亦希望勇武派停止攻擊和理非冇鳩做

建議溫和派亦可以喺某啲方面支援勇武派，例如物資方面

希望行動不一定一致，但可以目標一致，聯合團結抗共

唔好戇鳩啦
12號罷工係俾想你地走去圍立法會
而家罷點凝聚班友呀

講野有咩用？
和平抗議 法例照過
入去係投票
FYI

唔清楚定唔熟定人講乜你信乜
樓主仲話朝早tim
你自己計下二讀 三讀 中止 一人講15分鐘用幾多時間

不如直接認宣傳得有咁嚴重得咁嚴重

我問你當日點二讀三讀哂

革命就有流血嘅機會 要有所覺悟
多謝你撐到底

pish

11號晚就要圍
就12號開始罷
直至撤回為止

我覺得夜晚圍冇咩用 學呀盧sir講法 都冇人係入面衝嚟做咩
點都係等d議員係入面先衝或者唔比佢地入去開會
一夜晚又落閘鎖門 淨係道玻璃門都有排搞

抗爭都要準備 唔通11號放完工先去預備？

你咁早去到 等比人趕返出嚟?
12號去霸住個地方都起碼阻到佢地入立法會

係你天真定係大家講得太嚴重？
一件咁大嘅事就算提早去有咩問題
如果唔去遲咗比佢哋過到
到時就真係咩都太遲

什麼發言時間
你估政府而家仲會跟正常程序做嘢
一定要個個俾你講15分鐘？
唔好咁天真啦

罷工比人炒，一家手停口停，等樓主你養？

Up

點解唔係今晚就包圍立法會
等到聽日都遲啦

邊句有話提早去有問題？
邊日多人就邊日去

我個個都只係唔正常既程序 自己睇番之前個d
不過唔熟書就算啦

只係想講下d 人fake news 就俾人屌

上年罷到依家

冷靜少少先, 巴打嘅意思係
第三讀可以去到6月2x日
事實就係佢有機會同你鬥消耗
知你每次返黎圍嘅人數都會變少
以前都試過好多次

即刻自己都要心理準備係長期戰
同埋12號林鄭又撚你一次狗

由而家呢一刻開始預備長期抗爭啦
罷工唔係一日就有效
你都預咗佢唔會理
你見淋病尋晚點回應就知

仲慢慢消耗你體力
佢哋嗱嗱臨入去過咗就算啦
點會等同你長期戰爭

堆

咩人都要出嚟
琴晚大把女仔都好勇啦
至多咪企後排back up

唔係咁架, 佢地知你13,14號會返屋企
政府唔係on9, 佢地知好多人反對, 有人反抗不可避免唔會咁樣集中一次push反對嘅人反抗.

至少以往次次佢都得逞先.
事實係咁, 心理準備長期戰

要罷就一早罷。唔擺就哂撚氣

up

比人炒點算

你唔係做最前線
可唔可以做多少少野
盡自己嘅一點綿力？